光復元朗？去定唔去？

理性討論，見到好多支持同反對既po
我只係想勸大家真係要去既話就好覺悟，出發前分析及預計情況。
(1)計算我方跟敵方陣形勇武比例
可能好多和理/一家大小/女仕非未必有能力去勇武，有事發生上黎，和理非大機會向後退/無力還擊，所以只算勇武戰力比較好。
跟據上次中聯辦示威，前線勇武目差1000人
元朗黑鄉500左右，加上如果而家佢地吹雞既可話，可達1000以上
人數上我方好像沒有優勢
(2) 武器差異
我方：傘/頭盔 鐵通/石
對面：木棍/鐵通 甚至刀
如果對面出刀，我方重有無力抵抗？有無方法對抗？
(3) 最壞情況
俾黑警黑鄉圍，情況會急轉直下，大部份人對元朗地形唔熟，訂好逃生路線
如分散逃生路線，遊行人仕有機會被伏擊